想搵個師妹傾計，開場白應該講咩好

我得佢IG

佢有冇po ig story??
有就由覆佢story開始

：幾$q

快啲同我傾計啦師兄

問佢有冇上連登

:有咩plan?